愉景新城應該想趕走晒所有家庭客

藍絲，癈老孤獨精，無仔女

趕走黃店，猶如趕走班家庭客

人地出左名，之後去第二個場，仲可以帶走人流，同消費力

荃灣大把離地藍屍

有邊區唔係

愉景新城特別多...

諗太多，大部分有家室有小朋友既都係得把口黃

新城市咪都係多人

咪係
仲有大把連登仔買sell hk啲新盤添喇

個區區議會俾港共派嬴左